上星期五沽空左NIO嗰位ching依家點？

你爆倉未

諗定買咩樓等退市